如果CP3隻腳冇事我100日唔打丁

我願意用100日痛苦嘅日子
換返波叔一隻腳

我大多你10日

我做多啲善事

難得有機會打FINAL

波叔加油

箭讓波叔，塞讓牙榮同隊長，其實幾公平

頂，confirm左冇得打

好唔開心

我跟你
波叔蠃埋冠軍戒多一百日

屌你老母仆街勇士

緊係唔係正係好返
係要有返九成，十成功力出到game 6贏波

btw跟你！
再加騎過到塞！

起碼一年啦得個 100日，你整 cheap 晒 波叔

波叔拎到ring我365日唔打丁

佢早幾年打馬刺都係hamstring
比kawhi mark 都係打得好好
希望可以重演

應該要等價交換 (好似會work)

我願意將我隻黃金右腿送俾波叔

希望波叔冇事